屌你老母屌你老母陳同佳陳同佳

屌屌屌屌屌你屌你
屌屌屌屌屌你屌你
屌你老母屌你老母陳同佳陳同佳

😂

請台灣判陳同佳死刑😾

成日係度對唔住呀你知唔知林鄭忍得好撚艱難呀

_ _ 有個大仆街 大仆街

屌屌屌屌你😂